【引渡惡法】35萬年青人未登記做選民 議員籲轉化選票踢走保皇黨

自「反送中」運動爆發以來，撐惡法的建制派成為眾矢之的，不過人提出「血債票償」，呼籲市民登記做選民，冀更多人在11月的區議會選舉「踢走保皇黨」。《蘋果》翻查數據，發現多達近百萬名合資格市民沒有登記做選民，逾35萬為年輕人，比率最高。年輕人投票率不足六成。有立法會議員指年輕人必須把「反送中」的力量轉化為選票，才能有效制衡「最怕唔夠票」的特區政府，促市民把握下周二(7月2日)死線前登記做選民，並在11月區選投票，以選票阻嚇議員不能盲撐違反民意的政策。

2018年官方數據顯示，年輕人組群（18-35歲）的選民登記率是一眾年齡組群中最低，合資格選民人數為123萬，但登記率只有7成，即逾35萬名年輕人沒有登記做選民。年輕人登記率不單低，連投票率也一樣低，以2016年的立法會大選為例，年輕人組群的投票率只有58%。

相反，「少老」組群（56-70歲）的選民登記率則極高。該年齡組群中，合資格登記做選民的人數近129萬，已登記高達112萬，登記率直撲9成，只有11萬人未有登記。「少老」組群投票也較積極，2016的立法會大選中，此組群的投票率為62%，較年輕人、中年人高。

有民主派稱，建制派區議員看來十分擔心區選選情，最近在地區以大型運輸的「板車」運送物資，「加料」向街坊免費送禮：「一板板咁車啲蝦子麵嚟派街坊，有人派買餸車，有人更加係送白波鞋！佢哋又通知街坊叫佢哋續會，送福袋、送禮物」。他指一直支持「送中」條例的建制派區議員在兩次逾百萬人遊行後，即時收起議辦外支持修例的巨型橫額及宣傳品，冷待所有政治議題，重點以「加強版」蛇齋餅糭挽回人心。

雖然立會行比例代表制
但係都係要出嚟投票

加強配票安全度
新東要做到 民主7:建制2

推

上屆我叫D人去投票,班友一係就話唔係選民,一係就話唔知去邊度玩
近排見到呢班人又瘋狂SHARE反條例,又去遊行,希望下屆情況有改善

距離立會選舉仲有成年
但係香港人健忘 尤其是本身政治冷感嗰班
希望佢地到時仲記得宜家發生緊嘅嘢

如果35萬青年有一半今年登記做選民同埋投票，個結果一定有改變。

呢個月啲動員全部都咁嘥時間體力嘅都去做
落街投個票呢啲幾分鐘搞掂嘅事有乜理由唔去做

食窮民建聯

票投社民連

投票我唔擔心會輸保蝗,特别係616之後,但驚港共再加使橫手方法,dq,換票箱之類

不過大家都要做選民呀！

確認書 dq 一定有 迫你想選都要先自閹
玩得選票就預咗跟政府規則泥漿鬥摔角

PUSH

做選民 去投票

登記做選民 7月2日截止
登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）
詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

我未登記，要去邊到登記?

唔投票正廢柴！！

新東幾時都贏

而家有得網上登記應該會好咗，之前有好多人無登記做選民都因為唔知或者懶去交form

鄭立: 其實六四事件咁多人反對北京政府，點解佢地唔好似南韓定唔知咩國家咁，令佢地政權倒臺？佢地可以將鄧小平同李鵬 vote them out，下次唔好投票比班人大，咁咪可以平反六四囉？

人大都有選舉制度，都係選出黎，據說你回到現實都係要加入個制度玩。

呢個係網上登記

一定要登記

推 快d登記做選民

lm

快啲登記

即刻交咗

個35萬咩事

重點係要令本身政治冷感既年輕人意識到投票關自己事 （就算唔理想既情況 要令佢地覺得投票係打卡好威威 都好過唔投）

推啊

Pish

一早登記做左選民 但區議會議員自動當選 泛民其實會唔會派多d人落區參選？

會有進步嘅，應該

點樣check我仲有冇選民身份？
兩年前整身份證嗰陣時登記咗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

呢到可以check

push

大家去叫啲朋友登記仲實際

16年個期大攪唔投票,唔益飯民
所以年青人投票率更加特別低

借位推個最方便的登記方法，人人拎住手機都可以拉人登記

用手機3分鐘就登記到做選民 唔使地址證明

唔明點解唔登年青人係咪懶到咁

推，登記選民同投票咁簡單同易做
連登咁多年輕人資麻煩用少少時間搞搞佢

新東依家都係得三個保皇黨
處理得好有機會踢淨一個

唔登記做選民，就係有份謀殺香港

貪曾引入果廿萬雙非唔使幾耐就十八歲。班保皇邊有得輸

後生既，命令你快D call你班同學做選民
做得一個得一個

估唔到有35萬咁多

屌哂佢地老母

Push

登記左

呢d 撚屌好多時都係係po 野呃like, 叫佢投票就不了

17號fax左application form 想問點知自己成功左未?

投票啦 唔好再做焦土撚

直接問一問佢地 而家仲可以登記

放心, 上面一定會搵雙非種票
2024, 2028建制肯定過2/3

推票償

弱弱一問 係最下面條link睇到自己已經係登記左既選民 但之前睇新聞話有選民被DQ 點知自己到7月2之前會唔會無啦啦被DQ

政治冷感登條毛咩

其實唔登記，又或者唔投票係咩心態？

一生人只票交一張表，幾年先落去排一次隊 cup個印就得，點解咁都要懶得做？

推，低成本嘢點解唔做

記住有得拎一定要拎

叫民建聯派龜苓膏，同百寶粥

好想要蝦子麵，可以係邊度拎

求吓你地呢35萬登記做選民喇！！！！

快啲登記呀！

推呀！

大個仔大個女喇 香港需要你

正常嚟講 佢會寄封信俾你話查身份 如果冇覆到先會DQ

如果佢冇回覆 咁可以直接喺到check下

乜你有份選人大咩?

達哥果8000政治冷感鐵粉已經第1個支持唔撚登啦
你吹得佢地漲咩?

住新東 唔知禮義廉係咪放棄左我地
明明我都有票 & 會食蝦子麵

肯做選民未呀
有手有腳快撚啲去拎表

中大email左

雖然而家真係無用

但係美國國會，諗緊方法逼支那要2020前，俾立法會有全面普選兼唔可以DQ

做選民做選民

推到置頂

On9...

橫手就一定
但票都係要投

7:2 難D喎, 只要佢地得票有2成就穩陣兩席

總之係選舉 一日有選舉都要死選爛選保住共產黨自由派議席

個班人冇得救啦，政治冷淡，登記左投晒支那派都唔出奇

中聯辦倒晒票俾民建聯兩張名單保住佢地，唔益新民黨同工聯會，咁建制就拎唔到三席

邊個未登記呀？

shit我想講3成拎三席

加埋雙非

登記做選民 7月2日截止

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

去各學校secret page呼籲登記做選民

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

鄭家富都有18000票
我信如果鄭唔選 啲票一定會流返比第十范國威, 足夠踢走尾席容海恩

記錯, 長毛先係尾席
但我覺得鄭如果唔選 啲票會流返比長毛同 范國威, 可以一齊踢走容海恩

寄左 冇收到email

前提係自由黨同方國珊唔互片同港共放棄左鄧家彪

又嚟方X珊.....乜唔係話唔選啦咩？

兄弟爬山

我永遠廢票，你要玩你地自己玩，唔好屌人唔投票

無知一問 18歲登記咗 上網查佢話我係2018年正式選民登記冊 噉係咪就ok
定係要填多次表登記

到而家都仲有人講投票把撚
你投票0成本㗎屌 又話各自爬山

唔使再填

2，3萬票就已經可能令一個人當選，每一票都好緊要

推呀屌你老母

快啲叫身邊朋友做啦

叫人投白票都係鬼

上次補選已經拎六萬幾票，如果年底區選佢個專業動力再拎多幾席議員唔再選立會就假！

幾時都輸喺功能組別